有冇人搵降頭師落過人降頭

如果要同一時間對3萬人落 死得好慘的降頭
有咩代價
同埋係咪一定要有佢地頭髮先得
相片 有遮樣得唔得???

我都覺得不能事鬼神
有時真係無咩方法 咩都要做
求鬼王 降頭師幫手

落嗰個人都要有代價先用得

遺書都寫好
無乜所謂啦

1條人命換3萬條命 得唔得?
用一條命換3萬人命好值得

千祈唔好咁做 老豆搵仔有名有相仲有出生日期 有啲仲有埋成家人嘅料 真係會死全家 或者最恐怖都唔係死 係成日形住被人落降 癡咗線

唔算係宣揚暴力
等價交換

可能好膠
但有咩方法都要試
諗住靠國際線 點知無辣方案
灰到核爆

性交轉運 風水救港

傻啦 我哋良好市民 我叫唔好咁做啫
利申：我信係work 但落降人會有代價 我哋一齊行落去 唔想睇到樓主有事

唔洗落啦 個個都撞哂鬼咁制
得閒留意下佢地行為

同時搞30000人既降
根據等價交換原則
成個家族應該要衰足30000代

果位降頭師好似都會有代價 我記得好似係
我盡量都唔想咁做
但未到生死關頭
有冇人試過
一定要去東南亞果邊 (泰國 越南)???
香港冇降頭師?

我有興趣認真做

對家解到降既話分分鐘你會俾降頭反噬
一個人既時運有高有低 陰質野做得多既話就算佢地有祖先福份庇蔭都會敗曬 去到佢地時運低個陣就唔會再有呢啲福份墊一墊住去減低時運低既壞影響
如果你有聽靈異節目既話 時運一低 輕則撞到朋友仔 重則之前積落既冤親債主去搵佢地算帳甚至要佢地還命 真係可以搞到手尾好長㗎

要用亡靈的怨做，所以太子站三個亡靈係最有效，可惜有三重封印

唔想拎佢地做
好想佢地安息

唔續後咪得

即係點?

一齊反抗

反抗第一步，建立反擊訊號

無撚傻啦你用五蚊買架法拉利有冇可能呀